3就完約

用緊家庭plan，3張卡，請報價

❤Csl企業員工優惠💛
家庭計劃💲4⃣8⃣0⃣家庭計劃

4.5G全速真•無限💪🏻
5張sim卡共用數據👍🏻
全程不受公平使用限制
任用唔鎖速🚀

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G